銀髮族呼籲由尖東百周年公園行去poly

手足們頂住

推呀

和理非出動呀

推

救人

罷課真係成功關鍵

加油啊

救救手足

好

70歲呀伯都出你放工仲唔出來？！

救救手足 救救學生

出動

銀髮族吹雞無藉口唔出黎啦